Zadanie 4:
    Napisz program w którym jest jedna klasa 'Calculator'.
    Klasa reprezentuje model kalkulatora. Klasa powinna posiadać metodę:
        -   addTwoNumbers - która przyjmuje dwa parametry i zwraca wynik dodawania
        -   substractTwoNumbers - która przyjmuje dwa parametry i zwraca wynik odejmowania
        -   multiplyTwoNumbers - która przyjmuje dwa parametry i zwraca wynik mnożenia
        -   divideTwoNumbers - która przyjmuje dwa parametry i zwraca wynik dzielenia

    Wszystkie metody zwracają wartości. Stwórz maina, a w nim jedną instancję klasy Calculator, a następnie przetestuj działanie wszystkich metod.
Zadanie 4*:
    Dodaj do kalkulatora powyżej obsługę komend. Użytkownik wpisuje komendy:
        dodaj 20 30
    i otrzymuje wynik dodawania.
        odejmij 20 30
    i otrzymuje wynik odejmowania
        pomnóż 20 30
    i otrzymuje wynik mnożenia
        podziel 20 30
    i otrzymuje wynik dzielenia

Zastosuj do tego pętlę while która ma trwać dopóki jest jakieś wejście:
while (scanner.hasNextLine())